自製遠程兵器

大家有冇諗過整一支，然後將彈藥轉咗做有顏色嘅水彈或者係磚頭

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

超平民兵器，不過會唔捨得掉，比人搜袋搜到就PK
建議整拆件版，彈弓自帶，落埸再搵竹搵鐵整支桿

香港革命首次出現投石機

推

推一推 好似好難買料